屌你老母港鐵係咪唔識開冷氣？

你老母臭閪
成撚日加價
冷氣就唔撚識開
祝港鐵高層長命百歲百病纏身